黃音樂人 人山人海亞里安 過左身

香港知名音樂人、「人山人海」成員亞里安（Arion）昨晚逝世，終年52歲。相識三十多年的好友袁智聰今日在Facebook公布亞里安逝世消息，幾代港人紛感惋惜。

本地樂評人袁智聰今日在Facebook專頁發文悼念亞里安，寫道：「相識30多年的知心好友亞里安在昨晚離世，令人難以接受」。袁智聰憶述與亞里安有很多共同音樂喜好，合作多年，曾一起主持電台節目、籌辦演出、寫歌等。袁智聰說：「我們都是這樣長大的」。他形容亞里安是「很念舊很重情義的朋友」。

rip

佢fb可以睇到佢立埋

立場

關勁松亞里安嗰個亞里安？

係 不設劃位

最後一個post係post呢班人渣

RIP

RIP

rip
手足

係 佢立場同大部分真香港人一樣

去年八月，亞里安曾在個人 Youtube 頻道發布一段影片「Stand With Hong Kong」聲援反送中運動，影片集合7.21 元朗站白衣人襲擊事件等新聞片段，配上電子音樂樂團Depeche Mode的《People Are People》。影片尾聲寫道，「Now I Understand, What Make A Man Hates Another Man, You Should Understand.....（現在我明白是什麼讓一個人憎恨另一個人，你也應該要明白...)」

廣告

好人早死

Rip

好鐘意聽不設劃位

飲醉爆粗好似係關勁松

啱啱先入坑DM,聽返佢早幾年網台D節目

我記得

致敬

推